人生冇希望

why